有無人幫過Le French May做義工？好唔好玩

sem break 未有工開諗住去玩下，但毒撚一個9成9站著如嘍囉 有無巴打去過或者有興趣

p.s. 唔知揀咩台好，9開係旅遊台

一樣係法國嘢
去cafe de coral做有人工收喎

返緊中環le french may
$58/hr